把痰吐往岳不群，做個文明中國人

認同衲dee

把痰吐往岳不群
做個勇敢香港人

狗識吐痰嘅咩

不過本座上客認同老納

屌你呀屈鳩人做中國人

衲dee數典忘祖，忘記左自己係大日本帝國既子民

支持衲狗

以為叫我地對下聯

正評俾標題

改本土香港人得唔得

老納

香港人會隨街吐痰？

吐落岳不群就OK

你唔識吐關老衲撚事

五毛岳不群回應老衲-

可能佢想練吐納大法點撚知吐出血掛

西利

納dee.都頂唔順

衲dee痾屎落佢個口到有冇得諗？

好